賭場必勝法

所謂本多終勝，當你輸一局，就問財仔借雙倍再賭，再輸就問第二個財仔借，如此類推，連輸十局，我恭喜你，你可以借完第十一局既錢直接走佬，基本上你係一定會贏。

人生太短

碌鳩更短

碌鳩夠橫

人地有限你最大投注額

65536-*1+2+4+8+16+32+64+128+256+512+1024+2048+4096+8192+16384+32768)=

1

每張枱都有限最大注碼呀入過賭場未

[quote]65536-(1+2+4+8+16+32+64+128+256+512+1024+2048+4096+8192+16384+32768)=

多謝樓主🙏